寵物火化工場d員工聞到陣味會唔會忍唔住?

人屍體火化出煙係好臭既

但係狗肉唔同

工場d烤狗肉味香到濃到 點忍

有無巴絲係果到工作?

會唔會收工就返大陸過下口癮

仆街死啦你

燒人肉唔比燒狗肉差。

利申：無食過

屌你老母

火化場臭到仆街wo

連毛帶屎, 仲有衫褲鞋襪一齊燒
自己想像一下打天才

即係光脫脫燒就香d

有d火化完主人會用筷子執骨

唔知一打開個爐個主人會唔會自己都流口水

食飽先好去

飲食台

無錯呀

燒到變碳都會有香味架咩

煲仔飯有飯焦都香d啦